（崇美的中國人）阿凡達中國大陸重新上畫 3天票房衝破15億元

國際 | 財經

即時新聞

美國科幻電影「阿凡達」（Avatar）昨天在中國大陸重新上映再奪票房冠軍，今天累計票房已經超越「復仇者聯盟：終局之戰」（Avengers: Endgame），重返全球電影票房冠軍。

美國科幻電影《阿凡達》時隔11年後在中國大陸重新上映，此次重映包括普通3D和IMAX3D兩個版本，上映三天就高達人民幣15億元大關，加上11年前累積金額，已重新登上全球影史單片票房冠軍寶座，擠下復仇者聯盟4。

原來中國人的錢真易賺，美國今次fat fat 了

當年無睇過3d
想睇返

阿凡達過左10年有多，仲係咁好賣

原來11年...到而家都冇第二套3D電影超越到套野
應該好多00後未睇過 就算係香港重新上票房都應該好撚勁

睇過堆所講3D都係冇料到
字幕就3D

唔明有咩咁好睇

幾時有第2集

當年等左幾個月先入場睇Imax
可惜而家UA 都執鳩左

其實唔算特別好睇

真。3D呀嘛

同而家啲所謂3d都差好遠

3D收晒皮 冇人拍3D片
3D 電視又停產

以前未出3D時，用2部投影機就可以放3D

上映三天就高達人民幣15億元大關

好似唔係
15億係當年加埋而家重映嘅數字

唔覺好睇，可能我注重劇情多過畫面

哇！ 估唔到係中國重新上映都咁好賣！

不如少林足球都係中國重新上映，搵下錢

睇過佢個 IMAX 3D 真係番唔到轉頭
劇情就真係好一般

好似Harry Potter都係大陸重播過，又係大收
洗撚咁認真拍戲俾中國人睇咩
不斷重播所謂經典，搵PR吹捧下又大把人睇

其實係比緊小小甜頭奧斯卡班人
如果唔聽話比不割席拎到獎，就會冇左中國市場

班支那仔好鍾意功夫
再上都應該會大收

之後睇咁多3D,冇一套俾得上佢,
唔知係咪第一次睇太震撼

所以河利活係噉奶個屎眼

唔同既，當年大陸無咁多3d影院，今次入場真係大多都係想睇真3d片

唔知香港會唔會翻兜呢

做場大戲凶鳩hollywood班友同當籌碼同美國傾啫

iron man 第一集又會去炒冷飯

播得咩？講反抗自私自利既入侵者故事喎

當年過上完阿凡達，真係狗屎垃圾都3D, 想好地地睇套2d戲難過721搵狗

重有鐵達尼，呢套唔過十億我切

問題係之後果D 3D好多好撚垃圾

做乜冇喇喇要重新上畫

得字幕係3D

睇多次3D都好

全部拎黎 cap 水既，垃圾到不得了

要戴3d鏡先睇到，已經失敗

大6最鐘意上舊戲

肉蒲團都夠膽死3D

復仇者呢啲口腔期弱智電影原來之前票房世界第一

RMB is easy

呢套真3D
其他都係字幕3D

價錢都3D

片頭公司名果條動畫最3D

支那為咗拉攏荷里活班左膠又合作

其實想知阿凡達啲人用頭髮神交
又用頭髮隊落隻馬度 係咪即係獸交

呢套戲係隱喻共黨去侵佔其他國家，最後比人打番轉頭得到自由

諗起套套都加3D就好戇鳩

佢地本身咪獸

《阿凡達2》定於2022年12月16日在美國上映

因為肺炎令電影業停工 無新戲上映

買個Oculus quest

Avengers 咁嘅戲都上到第一
讓返個位出嚟就啱晒

套劇劇情本身唔吸引
當時套戲打住第一部3D電影旗號咪引咗好多人入場睇

班藍色外星人係咪新彊人？

人岸鳩便無敵

每年重播年年賺幾億

真

所以點解要奶共
只要賺到錢拍套戲話武肺係美國造出黎都得

我崇美我自豪

後期製作唔會輸俾今時今日，果陣仲要11年前
金馬倫導得都穩穩陣陣唔會太大落差

所以果陣真係全世界都會課金睇，出黎個外星世界又好真好有說服力唔鳩流流，外星叢林啲植物真係突出畫面

劇本就算啦 平淡同睇得出有參考
但好鐘意佢個usb設定，11年前睇我覺得好正，可能因為果陣讀書成日要用usb

破壞撚對呢d題材係唔會有共鳴

記得個陣哈利波特有3D , 成套戲最3D 係佢個 logo 同字幕

當年有睇 3d ，睇到頭都痛撚埋

套戲美化咗原始人保護環境
人類一直都係生態殺手冇變過
原始人係，現代人係，未來人都係

第一套睇嘅3D戲 本身近視要戴眼鏡 再戴3D鏡 睇得好撚辛苦

我覺得劇情幾好睇呀

炒冷飯都打到飛機

大部份都係戲院賺
當然美國佬都係坐係度收錢

上映阿凡達2嘅話，好想同返同我睇第一集嗰2位朋友去睇，雖然劇情真係好一般

個時睇都唔係覺得好3D, 好似字幕仲3D 過畫面咁😂

當年好多人睇完想自殺 "阿凡達憂鬱效應"
套野好多位都幾新鮮, 意識轉移去肉體 可以脫離自身殘缺,後尾英雄式救世界係老土d 既; 不過阿凡達世界真係我 心目中既外星世界

厲害了我的國。送錢比美國洗，呢D叫展示我國宏厚財力，呢D先叫愛國。香港人應該比多D呢種機會佢地。

啱，唔係點會發展到今時今日